威斯康星州選舉部門：若特朗普陣營要求重點選票 須繳付近800萬美元費用

美國共和黨人撤回4州選舉訴訟 未有解釋原因

美國共和黨人撤回在4個州挑戰大選點票的訴訟，分別是密歇根、佐治亞、賓夕法尼亞及威斯康星州，未有交代原因。

訴訟當初由共和黨人以選民身分提出，並非特朗普陣營人士，亦非共和黨官員。這4個州未正式完成點票，主流傳媒都推算民主黨的拜登勝出。

另外，威斯康星州選舉部門表示，若特朗普陣營要求重點選票，必須繳付近800萬美元的費用。傳媒推算拜登在這個州，領先特朗普2萬票。

佐治亞州發現近2600張未點的選票，官員解釋有工作人員處理失當。傳媒推算特朗普能取得當中800票，但不足以扭轉敗局，因為拜登領先超過1萬4千票。

當撈侵點會冇錢?

證明到你出錯, 咁你就有責任重點架啦
自己出錯仲要收錢?

我地捐俾trump 會唔會告 trump 洗黑錢

都唔會傻到用自己錢去recount架～
一定係籌款

連登力量出黎啦

大家眾籌比侵侵

侵侵一定感激流涕

比哂所有連登仔綠卡

使唔使收多 15% tips.....

咁似當初香港D 拉布 值幾多罐午餐肉既

On9點解要比
洗定屎忽啦

眾籌俾囉
點撚完反cup, 你班撚樣洗定8月15入去坐

睇少D華文傳媒 學下英文啦 係侵多左800票呀

俾你怕你唔點

乜撚野 政府機制做野叫總統埋單?

800萬唔係8億 到時真係州錯 要州賠返十倍

如果逆轉到結果好似有得退

一位普通選民提出

如果每位選民都話重點又重點要政府埋單仲得了咩

你出錯叫你重點仲獅子開大口
係咪俾左800萬可以叫哂共和黨人一張一張咁睇先

睇字都知五毛
咩沒點

標題寫特朗普陣營要求重點喎

a level check卷咁姐

再點一次
結果一樣你咪收撚飽佢
唔一樣既你好意思收?

如果點完真係有錯，搵national guard拘捕晒當日所有有份點票既人

邊到鄉下呀, 咁低質睇住扣你人工

走開啦 fake news

trump作為成功商人, 呢啲散字啫.

咪即係選民身份

幾百萬ja

又BLOCK一隻, 開定新AC未?

點解你哋成日講到Trump唔洗金主咁

打你老母
臉你老母
Block得

散紙

鬼叫佢真係史上最有錢總統

侵係好有錢不過唔係好撚7有錢，呢d錢點會自己um荷包呀，咁多trump spporter一日捐一蚊都搞點啦

總統選舉咁大件事，一句出錯就算？
有冇人犯法先？

佢自己就係金主囉

諗住用錢大走人，點知。。。n

仲有打臉。
五毛自己認證自己

沒點
馬上撤回
打臉
屌你 扣人工啦 比你呢啲仆街浪費左個account 啦

你捐多過USD8m一仙都會俾黑警告洗黑錢

其實重點完確認係番到盤好似可以refund

同考評局一樣

Trump 身家先200億港紙左有
Bill gate level個d有錢佬講緊5000-10000億港紙

咁與其重點不如直接刑事調查啦

似乎spin咗去recount
但如果個源頭 本身有問題，點重新點票都冇用

我捐比trump好過捐比香港班垃圾司法覆核

check卷要收錢, 仆街

其實重點都唔一定有用
本身有啲造假票都係會照點

其實我想知點解點左2星期都未點完, 明明第一日已經點左9成票, 差果幾%票永遠都點唔哂咁款

幫轉貼

你件大陸仔口語都未學識咪撚上連登啦

所以我諗緊如果我有大量證據證明有假票咁重點黎做乜
直接拉人啦

支那狗有無錢買棺材比你全家

Cctoy要課金啦

CIA唔主動查，普通人要自己拎到原始證據先得。

800萬對侵侵黎講只係8蚊咁多

Nmsl 整個隊伍都被扣錢了能專業點好嗎

你係選民
特朗普陣營都係選民

但係你明唔明分別係邊

做錯野, 仲好意思收多次錢???
呢樣野, 又係學足共產黨, 咩都要科水先

真係會，之前先有單新聞
話佢拍賣自己架私人直升機

侵真愛國分子，根本無金主

不過又係港台, 引左媒路透社D FAKE NEWS
可以不理

佐治亞州發現近2600張未點的選票，官員解釋有工作人員處理失當。傳媒推算特朗普能取得當中800票，但不足以扭轉敗局，因為拜登領先超過1萬4千票。

咩媒體呀

冇audit齋recount根本哂時間

我都想知邊間傳媒
而家見到主流媒體同傳媒就知可以唔洗睇

用錢大donald trump, 會唔會on9左d lol

你不如打埋個兒字喇

沒點兒

我發覺佢地好興 引述消息人士 引述乜國傳媒
但從來唔講邊個人士 邊間傳媒 又無source
消息好似受到上帝感召 從天而降咁

雖然而家左手交右手 fc黎都無用

傳媒推算
尾三段重點就係傳媒推算
不如話傳媒推算依個世界係傳媒做皇帝

用錢黎大史上最有錢總統？

唔係TRUMP架依個
係幾個共和黨既市民告架

你捐錢係勾結外國勢力
唔中洗黑錢都中黨安法

曱甴告你搵外國勢力

好過去搶